有冇阿迷已經墜落到輸3比0都收貨？

又黑哨又作客雷斯又發癲又冇爺爺，算係咁啦

又陰啲陰啲反雲

反雲黨

我迷雲第一人

反雲死全族

真

妓留到係英超已經係一種安慰

阿狗賣2和b之後柒足咁耐

見唔到2&b條廢柴就滿足

收嗲啦

阿迷要學識隨遇而安

無雲加無希比輸都正常

個個都知你係反雲狗

雲加想開心

護級成功都收貨啦

輸3球咋喎
執身彩偷笑啦

多謝Leno

本身買左波蛋5:0好失望囉

已經無感覺

25

冇球迷打氣輸三粒算係咁

會員同球員都係迷雲第一人

曼城主場有人咪同冇人一樣

仲笑得出曼城